alias casandra-up='cd ~/docker/casandra/ && docker-compose up'
alias casandra-down='cd ~/docker/casandra/ && docker-compose down'

alias mysql-up='cd ~/docker/mysql/ && docker-compose up'
alias mysql-down='cd ~/docker/mysql/ && docker-compose down'

alias postgres-up='cd ~/docker/postgres/ && docker-compose up'
alias postgres-down='cd ~/docker/postgres/ && docker-compose down'

alias mongo-up='cd ~/docker/mongo/ && docker-compose up'
alias mongo-down='cd ~/docker/mongo/ && docker-compose down'

alias redis-up='cd ~/docker/redis/ && docker-compose up'
alias redis-down='cd ~/docker/redis/ && docker-compose down'



alias rabbit-up='cd ~/docker/rabbitMQ/ && docker-compose up'
alias rabbit-down='cd ~/docker/rabbitMQ/ && docker-compose down'

alias kafka-up='cd ~/docker/kafka/ && docker-compose up'
alias kafka-down='cd ~/docker/kafka/ && docker-compose down'



alias nginx-up='cd ~/docker/nginx/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
alias nginx-cli='cd ~/docker/nginx && docker-compose run cli'
alias nginx-down='cd ~/docker/nginx/ && docker-compose down'

alias oauth2-up='cd ~/docker/oauth2/ && docker-compose up'
alias oauth2-down='cd ~/docker/oauth2/ && docker-compose down'

alias swagger-up='cd ~/docker/swagger/ && docker-compose up'
alias swagger-down='cd ~/docker/swagger/ && docker-compose down'



alias prometheus-up='cd ~/docker/prometheus/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
alias prometheus-down='cd ~/docker/prometheus/ && docker-compose down'

alias grafana-up='cd ~/docker/grafana/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
alias grafana-down='cd ~/docker/grafana/ && docker-compose down'



alias efk-up='cd ~/docker/efk/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
alias efk-down='cd ~/docker/efk/ && docker-compose down'

alias elk-up='cd ~/docker/elk/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
alias elk-down='cd ~/docker/elk/ && docker-compose down'


alias solr-up='cd ~/docker/solr/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
alias solr-down='cd ~/docker/solr/ && docker-compose down'

alias elasticsearch-up='cd ~/docker/elasticsearch/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
alias elasticsearch-down='cd ~/docker/elasticsearch/ && docker-compose down'



alias jaeger-up='cd ~/docker/jaeger/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
alias jaeger-down='cd ~/docker/jaeger/ && docker-compose down'



alias openproject-up='cd ~/docker/openproject/ && docker-compose up -d && sh runner-cmd.sh'
alias openproject-down='cd ~/docker/openproject/ && docker-compose down'



alias zeppelin-up='cd ~/docker/zeppelin/ && sh start-zeppelin.sh && sh runner-cmd.sh'
alias zeppelin-down='cd ~/docker/zeppelin/ && docker stop zeppelin'



alias nifi-up='cd ~/docker/nifi/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
alias nifi-down='cd ~/docker/nifi/ && docker-compose down'



alias zookeeper-up='cd ~/docker/zookeeper/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
alias zookeeper-cli='cd ~/docker/zookeeper/ && docker-compose up exec zookeeper-cli zkCli.sh -server zookeeper:2181'
alias zookeeper-down='cd ~/docker/zookeeper/ && docker-compose down'
